（緊急）社科asso 一問

請問入hku space定cccu social science，邊間升返hku/ cu soc sci(sociology/criminology) 機會大d?

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?